Ik heb het hem verteld.
"Ik ga in de loop van de dag naar de anderen en vernietig het merkt op, "zei Wemmick; "Het is een goede regel nooit de documentaire te verlaten bewijs als u het kunt helpen, omdat u niet weet wanneer het kan worden geplaatst In.
Ik ga een vrijheid met je meenemen.
Zou je dit willen roosteren worst voor de Aged P.? "
Ik zei dat ik blij zou moeten zijn om het te doen.
